葛博士 你個博士銜頭呢？

靜靜雞係立法會網頁抆走咗？
襯而家咁亂靜靜雞update就無人知？
傻豬嚟既

蔣乜乜仲有個doctor 喎

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

so 7

Push

邊間U？有冇手足跟進？